警方：市民報案黃店文宣或違國安法 到場勸喻開店前清理

「港區國安法」實施第二日，有警員今早到位於筲箕灣的黃店「壹碗壹麵」勸喻店主清走店內文宣，否則有可能觸犯國安法。據到場了解的「香港中小企食店聯盟」召集人林瑞華店方說法，警員並沒有明確指出是違反甚麼章節，只稱收到市民報警遂到場了解。

「壹碗壹碟」今早 11 時許在 Facebook 貼文指，筲箕灣店今日突發休業「直至另行通知」。中午 12 時許，店鋪閘門拉上，店主及店員用工具清走店內文宣，店內彌漫天拿水味，店主婉拒記者訪問。

如果你有90秒，睇一睇琴日警察嘅策略同納粹有咩分別：

警員並沒有明確指出是違反甚麼章節，只稱收到市民報警遂到場了解。

市民係佢，執法又係佢
黃店撕文宣？香港人永遠都係創意無限，入黎教你一招破解

白色恐怖繼續嚟

根本唔應該清晒
咪就係俾啲藍絲得逞囉
留返隻豬喺度我唔覺得佢可以入到你囉

調轉思路 如果藍店寫左港獨字句咁點算？

各黃店請be water
清左先算冇人怪你地亦唔代表係放棄

全部文宣都加「不要」兩隻字囉

一早講左做無謂任務係無用, 出刀先係王道

藍絲會比人告?
咪講笑啦

痴哂死間習帝大頭，等人知佢係藍

全部貼白紙！乜都唔撚寫

藍店而家有啲封咗圍板貼文宣一流

文革

文字獄